「突發」樂富出左防暴

樂富出左防暴，警員有啲失控

咩事

push

樂富要人

推

愛國人士撕文宣

又做乜鳩？
班撚樣等錢洗又出黎呃ot

【樂富直播】

公民黨區議員劉珈汶向立場記者表示，今日有街坊在樂富地鐵部外自發派消毒酒精，隨後有十數警員到場，破壞在場物品。現場亦有約20防暴警員在場，部份警員持盾及警棍。

劉珈汶指，有義工表示警員曾向他們噴不知名物品，使他們面部難受，但未能確認是否胡椒噴霧。記者現場所見，有防暴警員一度舉起胡椒噴霧，指向群眾。

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

隻死黑警拎膊頭個cam影鳩人

死黑警

Push

跟進

南美啲黑警作風，以為睇荷利活電影，點知而家發生左

#樂富
1725 根據現場消息指樂富連儂牆藍絲組隊撕文宣及打文宣組手足, 仲唔帶口罩吐口水！

街坊落牆聲援手足

痴撚線